武漢封城 粉嶺封村

藍絲

屌佢老母
叫佢封關就死都唔封
失驚無神自把自為製造社區恐慌